[{"year": "104-2-1", "id": "872", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8c46\u72c0\u6838\uff08lenticular nucleus\uff09\u4e4b\u8840\u6d41\uff0c\u4e3b\u8981\u4f86\u81ea\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e4b\u6df1\u90e8\u5206\u652f\uff08deep branch\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u773c\u52d5\u8108\uff08ophthalmic artery\uff09", "B": "\u4e2d\u5927\u8166\u52d5\u8108\uff08middle cerebral artery\uff09", "C": "\u524d\u5927\u8166\u52d5\u8108\uff08anterior cerebral artery\uff09", "D": "\u5167\u9838\u52d5\u8108\uff08internal carotid artery\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "873", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8166\u4e0b\u5782\u9ad4\u816b\u7624\u58d3\u8feb\u8996\u4ea4\u53c9\uff08optic chiasma\uff09\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u767c\u751f\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c7\u72c0\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u55ae\u773c\u8996\u91ce\u5168\u76f2", "B": "\u96d9\u773c\u9873\u5074\u8996\u91ce\u504f\u76f2\uff08bitemporal hemianopia\uff09", "C": "\u96d9\u773c\u540c\u5074\u8996\u91ce\u504f\u76f2\uff08homonymous hemianopia\uff09", "D": "\u96d9\u773c\u540c\u5074\u8996\u91ce\u504f\u76f2\uff0c\u4f46\u9ec3\u6591\u90e8\u8996\u91ce\u4fdd\u7559\uff08homonymous hemianopia with macula sparing\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "874", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u7531\u9762\u795e\u7d93\u6240\u542b\u4e4b\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\u652f\u914d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6dda\u817a", "B": "\u9f3b\u8154\u9ecf\u819c\u4e4b\u817a\u9ad4", "C": "\u8033\u4e0b\u817a", "D": "\u4e0b\u981c\u817a", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "875", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u52d5\u773c\u795e\u7d93\u640d\u50b7\u4e4b\u5178\u578b\u81e8\u5e8a\u75c7\u72c0\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u773c\u77bc\u4e0b\u5782", "B": "\u640d\u50b7\u5074\u773c\u775b\u7121\u6cd5\u5411\u5167\u770b", "C": "\u77b3\u5b54\u7e2e\u5c0f", "D": "\u8907\u8996", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "876", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u74b0\u72c0\u8edf\u9aa8\uff08cricoid cartiage\uff09\u76f8\u5c0d\u65bc\u4f55\u810a\u690e\u9aa8\u9ad8\u5ea6\uff1f", "qimg": "0", "A": "C2", "B": "C4", "C": "C6", "D": "T1", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "877", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7a7f\u904e\u7532\u72c0\u820c\u9aa8\u819c\uff08thyrohyoid membrane\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5589\u8fd4\u795e\u7d93\uff08recurrent laryngeal n.\uff09", "B": "\u5589\u5916\u795e\u7d93\uff08external laryngeal n.\uff09", "C": "\u5589\u4e0b\u795e\u7d93\uff08inferior laryngeal n.\uff09", "D": "\u5589\u5167\u795e\u7d93\uff08internal laryngeal n.\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "878", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u553e\u6db2\u817a\u7684\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0b\u981c\u4e0b\u817a\u5c0e\u7ba1\uff08submandibular duct\uff09\u7a7f\u904e\u4e0b\u981c\u820c\u9aa8\u808c\uff08mylohyoid m.\uff09\uff0c\u958b\u53e3\u65bc\u820c\u7e6b\u5e36\u57fa\u5e95\u5169\u65c1", "B": "\u9826\u4e0b\u52d5\u8108\uff08submental a.\uff09\u4f9b\u61c9\u4e0b\u981c\u4e0b\u817a", "C": "\u9f13\u7d22\u795e\u7d93\uff08chorda tympani n.\uff09\u50b3\u905e\u820c\u4e0b\u817a\u817a\u9ad4\u5206\u6ccc\u7684\u526f\u4ea4\u611f\u7bc0\u524d\u795e\u7d93", "D": "\u820c\u4e0b\u817a\u7684\u6dcb\u5df4\u532f\u96c6\u5230\u4e0b\u981c\u4e0b\u6dcb\u5df4\u7d50\uff08submandibular lymph nodes\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "879", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4f4d\u65bc\u9873\u9aa8\uff08temporal bone\uff09\u4e0a\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9762\u795e\u7d93\u7ba1\uff08facial canal\uff09", "B": "\u5375\u5713\u5b54\uff08foramen ovale\uff09", "C": "\u7ffc\u7ba1\uff08pterygoid canal\uff09", "D": "\u76f2\u5b54\uff08foramen cecum\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "880", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u9762\u795e\u7d93\uff08facial nerve\uff09\u8ca0\u8cac\u50b3\u905e\u820c\u524d\u4e09\u5206\u4e4b\u4e8c\u7684\u5473\u89ba\u4e4b\u5206\u652f\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7a7f\u904e\u8396\u4e73\u7a81\u5b54\uff08stylomastoid foramen\uff09", "B": "\u7a7f\u904e\u9f13\u5ba4\uff0c\u662f\u70ba\u9f13\u5ba4\u795e\u7d93\uff08tympanic nerve\uff09", "C": "\u7a7f\u904e\u7ffc\u7ba1\uff08pterygoid canal\uff09", "D": "\u5176\u7d30\u80de\u672c\u9ad4\u4f4d\u65bc\u819d\u72c0\u795e\u7d93\u7bc0\uff08geniculate ganglion\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "881", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6b63\u5e38\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u5fc3\u81df\u5f8c\u65b9\u5927\u90fd\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u69cb\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53f3\u5fc3\u5ba4\uff08right ventricle\uff09", "B": "\u5de6\u5fc3\u5ba4\uff08left ventricle\uff09", "C": "\u53f3\u5fc3\u623f\uff08right atrium\uff09", "D": "\u5de6\u5fc3\u623f\uff08left atrium\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "882", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u808b\u9aa8\u8655\u7684\u58c1\u5c64\u80f8\u819c\uff08costal parietal pleura\uff09\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u652f\u914d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8188\u795e\u7d93\uff08phrenic nerve\uff09", "B": "\u808b\u9593\u795e\u7d93\uff08intercostal nerve\uff09", "C": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93\uff08vagus nerve\uff09", "D": "\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u5e79\uff08sympathetic trunk\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "883", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5728\u5f8c\u7e31\u9694\u8154\uff08posterior mediastinum\uff09\u4e2d\u6bb5\u8655 \u2460\u80f8\u4e3b\u52d5\u8108\uff08thoracic aorta\uff09 \u2461\u5947\u975c\u8108\uff08azygos vein\uff09 \u2462\u80f8\u7ba1\uff08thoracic duct\uff09\u4e09\u8005\uff0c\u7531\u5de6\u81f3\u53f3\u6392\u5217\u7684\u9806\u5e8f\u70ba\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u2461\u2462\u2460", "B": "\u2462\u2461\u2460", "C": "\u2460\u2461\u2462", "D": "\u2460\u2462\u2461", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "884", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u7d50\u8178\u7684\u7279\u5fb5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5b8c\u5168\u70ba\u8179\u819c\u5167\u5668\u5b98", "B": "\u5177\u8102\u80aa\u5782\uff08omental appendices\uff09", "C": "\u7ba1\u58c1\u7684\u7e31\u808c\u7279\u5316\u70ba\u4e09\u689d\u5e36\u72c0\u7684taeniae coli", "D": "\u888b\u72c0\u7ba1\u58c1\u5916\u89c0\uff08haustra\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "885", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5167\u81df\u5927\u795e\u7d93\uff08greater splanchnic nerve\uff09\u8d77\u81ea\u810a\u9ad3\u7684\u90a3\u500b\u6bb5\u4f4d\uff1f", "qimg": "0", "A": "T2\uff5e4", "B": "T5\uff5e9", "C": "T11\uff5e12", "D": "L1\uff5e2", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "886", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u652f\u914d\u524d\u8179\u58c1\u69cb\u9020\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ac2\u8179\u4e0b\u795e\u7d93\uff08iliohypogastric nerve\uff09", "B": "\u9ac2\u8179\u80a1\u6e9d\u795e\u7d93\uff08ilioinguinal nerve\uff09", "C": "\u751f\u6b96\u80a1\u795e\u7d93\uff08genitofemoral nerve\uff09", "D": "\u9589\u5b54\u795e\u7d93\uff08obturator nerve\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "887", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u93c8\uff08sympathetic chain\uff09\u7531\u6a2a\u8188\uff08diaphragm\uff09\u7684\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\u9032\u5165\u8179\u8154\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6b63\u4e2d\u5f13\u72c0\u97cc\u5e36\uff08median arcuate ligament\uff09\u4e0b", "B": "\u5167\u5074\u5f13\u72c0\u97cc\u5e36\uff08medial arcuate ligament\uff09\u4e0b", "C": "\u5916\u5074\u5f13\u72c0\u97cc\u5e36\uff08lateral arcuate ligament\uff09\u4e0b", "D": "\u4e3b\u52d5\u8108\u5b54\uff08aortic hiatus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "888", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u767c\u751f\u963b\u585e\u6642\uff0c\u6700\u4e0d\u6703\u5f71\u97ff\u9670\u9053\u7684\u8840\u6db2\u4f9b\u61c9\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5375\u5de2\u52d5\u8108", "B": "\u5b50\u5bae\u52d5\u8108", "C": "\u76f4\u8178\u4e2d\u52d5\u8108", "D": "\u9670\u90e8\u5167\u52d5\u8108", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "889", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5f62\u6210\u809b\u9580\u76f4\u8178\u5c48\u66f2\uff08anorectal flexure\uff09\u4e14\u6709\u52a9\u65bc\u6392\u4fbf\u63a7\u5236\uff08fecal continence\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u809b\u9580\u5167\u62ec\u7d04\u808c\uff08internal anal sphincter\uff09", "B": "\u5c3e\u9aa8\u808c\uff08coccygeus\uff09", "C": "\u6065\u9aa8\u76f4\u8178\u808c\uff08puborectalis\uff09", "D": "\u809b\u9580\u5916\u62ec\u7d04\u808c\uff08external anal sphincter\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "890", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u53d7\u640d\u6642\u6700\u53ef\u80fd\u5f71\u97ff\u63d0\u776a\u808c\uff08cremasteric muscle\uff09\u7684\u6536\u7e2e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80a1\u795e\u7d93\uff08femoral nerve\uff09", "B": "\u9670\u90e8\u795e\u7d93\uff08pudendal nerve\uff09", "C": "\u751f\u6b96\u80a1\u795e\u7d93\uff08genitofemoral nerve\uff09", "D": "\u9ac2\u8179\u80a1\u6e9d\u795e\u7d93\uff08ilioinguinal nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "891", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u70ba\u78ba\u8a3a\u9aa8\u76c6\u8154\u7a4d\u8840\uff0c\u901a\u5e38\u7d93\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\u65bd\u884c\u9677\u51f9\u7a7f\u523a\u62bd\u6db2\u8853\uff08culdocentesis\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9670\u9053\u5f8c\u7a79\u9686\uff08posterior fornix of vagina\uff09", "B": "\u9670\u9053\u524d\u7a79\u9686\uff08anterior fornix of vagina\uff09", "C": "\u8180\u80f1\u5f8c\u58c1\uff08posterior wall of urinary bladder\uff09", "D": "\u76f4\u8178\u524d\u58c1\uff08anterior wall of rectum\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "892", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u9670\u8396\u52c3\u8d77\u529f\u80fd\uff08penile erection\uff09\u6700\u91cd\u8981\u7684\u8840\u7ba1\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9670\u8396\u80cc\u52d5\u8108\uff08dorsal artery of penis\uff09", "B": "\u9670\u8396\u6df1\u52d5\u8108\uff08deep artery of penis\uff09", "C": "\u9670\u8396\u6dfa\u80cc\u975c\u8108\uff08superficial dorsal vein of penis\uff09", "D": "\u9670\u8396\u7403\u52d5\u8108\uff08artery of the bulb of penis\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "893", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u652f\u914d\u7684\u808c\u8089\u6578\u76ee\u6700\u5c11\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8153\u6dfa\u795e\u7d93\uff08superficial fibular nerve\uff09", "B": "\u8153\u6df1\u795e\u7d93\uff08deep fibular nerve\uff09", "C": "\u808c\u76ae\u795e\u7d93\uff08musculocutaneous nerve\uff09", "D": "\u6a48\u795e\u7d93\uff08radial nerve\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "894", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5728\u524d\u81c2\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u53ef\u80fd\u8207\u524d\u81c2\u5916\u5074\u76ae\u795e\u7d93\uff08lateral cutaneous nerve of forearm\uff09\u9760\u8fd1\u6216\u4f34\u884c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u982d\u975c\u8108\uff08cephalic vein\uff09", "B": "\u8cb4\u8981\u975c\u8108\uff08basilic vein\uff09", "C": "\u6b63\u4e2d\u8098\u975c\u8108\uff08median cubital vein\uff09", "D": "\u80b1\u975c\u8108\uff08brachial vein\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "895", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5207\u958b\u659c\u65b9\u808c\uff08trapezius\uff09\u8207\u982d\u534a\u68d8\u808c\uff08semispinalis capitis\uff09\u7684\u982d\u90e8\u9644\u8457\u8655\uff0c\u6700\u5bb9\u6613\u50b7\u53ca\u7a7f\u904e\u9019\u4e9b\u808c\u8089\u7684\u90a3\u4e00\u689d\u795e\u7d93\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8033\u5927\u795e\u7d93\uff08great auricular nerve\uff09", "B": "\u8033\u9873\u795e\u7d93\uff08auriculotemporal nerve\uff09", "C": "\u6795\u5927\u795e\u7d93\uff08greater occipital nerve\uff09", "D": "\u6795\u5c0f\u795e\u7d93\uff08lesser occipital nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "896", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5de6\u53f3\u9ac2\u9aa8\u5d74\uff08iliac crest\uff09\u6700\u9ad8\u9ede\u7684\u6c34\u5e73\u9023\u7dda\u901a\u904e\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7684\u68d8\u7a81\uff08spinous process\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "L2", "B": "L3", "C": "L4", "D": "L5", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "897", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u80b1\u9aa8\u5728\u4e09\u89d2\u808c\u7c97\u9686\uff08deltoid tuberosity of humerus\uff09\u4f4d\u7f6e\u7684\u9aa8\u6298\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u76f4\u63a5\u50b7\u53ca\u90a3\u4e00\u689d\u795e\u7d93\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u814b\u795e\u7d93\uff08axillary nerve\uff09", "B": "\u6a48\u795e\u7d93\uff08radial nerve\uff09", "C": "\u5c3a\u795e\u7d93\uff08ulnar nerve\uff09", "D": "\u526f\u795e\u7d93\uff08accessory nerve\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "898", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5c48\u6307\u6df1\u808c\uff08flexor digitorum profundus\uff09\u7684\u808c\u8171\u9644\u8457\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9060\u7aef\u6307\u9aa8\uff08distal phalange\uff09", "B": "\u4e2d\u7aef\u6307\u9aa8\uff08middle phalange\uff09", "C": "\u8fd1\u7aef\u6307\u9aa8\uff08proximal phalange\uff09", "D": "\u8155\u9aa8\uff08metacarpal\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "899", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5c3a\u795e\u7d93\uff08ulnar nerve\uff09\u53d7\u640d\u6642\uff0c\u62c7\u6307\u7121\u6cd5\u9032\u884c\u4f55\u7a2e\u52d5\u4f5c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c48\u66f2\uff08flexion\uff09", "B": "\u4f38\u76f4\uff08extension\uff09", "C": "\u5167\u6536\uff08adduction\uff09", "D": "\u5916\u5c55\uff08abduction\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "900", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u80da\u80ce\u65e9\u671f\u767c\u80b2\u6642\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u65e9\u51fa\u73fe\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7f8a\u819c\u8154\uff08amniotic cavity\uff09", "B": "\u56ca\u80da\u8154\uff08blastocyst cavity\uff09", "C": "\u521d\u7d1a\u5375\u9ec3\u56ca\uff08primary yolk sac\uff09", "D": "\u7d68\u6bdb\u819c\u8154\uff08chorionic cavity\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "901", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u884d\u751f\u6210\u70ba\u809b\u7ba1\uff08anal canal\uff09\u7684\u4e0b1/3\u6bb5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u539f\u809b\uff08proctodeum\uff09", "B": "\u76f4\u8178\uff08rectum\uff09", "C": "\u6ccc\u5c3f\u751f\u6b96\u7ac7\uff08urogenital sinus\uff09", "D": "\u6cc4\u6b96\u8154\uff08cloaca\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "902", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u52d5\u8108\u5c0e\u7ba1\uff08ductus arteriosus\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6e90\u81ea\u53f3\u5074\u7b2c\u516d\u52d5\u8108\u5f13\uff08aortic arch\uff09", "B": "\u9023\u63a5\u53f3\u5074\u80ba\u52d5\u8108\uff08pulmonary artery\uff09\u53ca\u4e3b\u52d5\u8108\u5f13\uff08aortic arch\uff09", "C": "\u51fa\u751f\u5f8c\uff0c\u9589\u9396\u5f62\u6210\u52d5\u8108\u97cc\u5e36\uff08ligamentum arteriosum\uff09", "D": "\u53f3\u5074\u5589\u8fd4\u795e\u7d93\uff08recurrent laryngeal nerve\uff09\u81ea\u52d5\u8108\u97cc\u5e36\uff08ligamentum arteriosum\uff09\u65c1\u901a\u904e", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "903", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u56bc\u808c\uff08masseter muscle\uff09\u662f\u884d\u751f\u81ea\u90a3\u4e00\u54bd\u5f13\uff08pharyngeal arch\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e00\u54bd\u5f13", "B": "\u7b2c\u4e8c\u54bd\u5f13", "C": "\u7b2c\u4e09\u54bd\u5f13", "D": "\u7b2c\u56db\u54bd\u5f13", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "904", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u7684\u8868\u9762\u5e38\u4ee5\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7279\u5316\u69cb\u9020\u589e\u52a0\u8868\u9762\u7a4d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5fae\u7d68\u6bdb\uff08microvilli\uff09", "B": "\u57fa\u5e95\u819c\uff08basement membrane\uff09", "C": "\u63a5\u5408\u8907\u9ad4\uff08junctional complex\uff09", "D": "\u7e96\u6bdb\uff08cilia\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "905", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7e96\u7dad\u6bcd\u7d30\u80de\uff08fibroblasts\uff09\u7121\u6cd5\u5408\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81a0\u539f\u7e96\u7dad\uff08collagen fibers\uff09", "B": "\u5f48\u6027\u7e96\u7dad\uff08elastic fibers\uff09", "C": "\u7db2\u72c0\u7e96\u7dad\uff08reticular fibers\uff09", "D": "\u808c\u539f\u7e96\u7dad\uff08myofibrils\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "906", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u6703\u5728\u819c\u5167\u9aa8\u751f\u6210\uff08intramembraneous bone formation\uff09\u904e\u7a0b\u4e2d\u51fa\u73fe\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u985e\u9aa8\u8cea\uff08osteoid\uff09", "B": "\u9aa8\u91dd\uff08bone spicules\uff09", "C": "\u900f\u660e\u8edf\u9aa8\uff08hyaline cartilage\uff09", "D": "\u521d\u7d1a\u9aa8\u9ad3\uff08primary bone marrow\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "907", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u6dcb\u5df4\u7d50\uff08lymph node\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6dcb\u5df4\u7d50\u5177\u7e96\u7dad\u72c0\u7684\u88ab\u56ca\uff08capsule\uff09", "B": "\u6dcb\u5df4\u7d50\u5167\u7684\u652f\u67b6\u4e3b\u8981\u7531\u5f48\u6027\u7e96\u7dad\uff08elastic fiber\uff09\u69cb\u6210", "C": "\u6dcb\u5df4\u7d50\u5176\u51f8\u72c0\u9762\uff08convex\uff09\u6709\u8f38\u5165\u6dcb\u5df4\u7ba1\uff08afferent lymph vessels\uff09\u9032\u5165", "D": "\u6dcb\u5df4\u7d50\u5be6\u8cea\uff08parenchyma\uff09\u4e3b\u8981\u5206\u70ba\u76ae\u8cea\uff08cortex\uff09\u548c\u9ad3\u8cea\uff08medulla\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "908", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u808c\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\uff08myoepithelial cells\uff09\u4e0d\u51fa\u73fe\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u76ae\u8102\u817a\uff08sebaceous gland\uff09", "B": "\u6c57\u817a\uff08sweat gland\uff09", "C": "\u4e73\u817a\uff08mammary gland\uff09", "D": "\u553e\u6db2\u817a\uff08salivary gland\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "909", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u7d50\u8178\u5e36\uff08teniae coli\uff09\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u69cb\u9020\u5f62\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ecf\u819c\u808c\u5c64\uff08muscularis mucosa\uff09\u5167\u7684\u5e73\u6ed1\u808c", "B": "\u9ecf\u819c\u808c\u5c64\uff08muscularis mucosa\uff09\u5167\u7684\u9aa8\u9abc\u808c", "C": "\u5916\u808c\u5c64\uff08muscularis externa\uff09\u7684\u5167\u74b0\u5e73\u6ed1\u808c", "D": "\u5916\u808c\u5c64\uff08muscularis externa\uff09\u7684\u5916\u7e31\u5e73\u6ed1\u808c", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "910", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u814e\u4e0a\u817a\u76ae\u8cea\u7d30\u80de\u4e0d\u542b\u4e0b\u5217\u4f55\u9805\u69cb\u9020\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8102\u80aa\u6ef4", "B": "\u5206\u6ccc\u9846\u7c92", "C": "\u7c92\u7dda\u9ad4", "D": "\u5e73\u6ed1\u5167\u8cea\u7db2", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "911", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6703\u88fd\u9020\u776a\u56fa\u916e\uff08testosterone\uff09\u7684\u7d30\u80de\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u840a\u8fea\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Leydig cell\uff09", "B": "\u585e\u6258\u5229\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Sertoli cell\uff09", "C": "\u7ba1\u5468\u908a\u7d30\u80de\uff08peritubular cell\uff09", "D": "\u7522\u7cbe\u7d30\u80de\uff08spermatogenic cell\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "912", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u773c\u7403\u7d44\u7e54\u767c\u751f\u75c5\u8b8a\u6642\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8996\u7db2\u819c\u525d\u96e2\uff08retinal detachment\uff09\u5e38\u767c\u751f\u65bc\u8996\u7db2\u819c\u5c64\uff08retina\uff09\u8207\u8108\u7d61\u819c\u5c64\uff08choroidlayer\uff09\u4e4b\u9593", "B": "\u7d30\u83cc\u6027\u7d50\u819c\u708e\uff08bacterial conjunctivitis\uff09\u5e38\u4f34\u6709\u81bf\u6027\u5206\u6ccc\u7269\uff08opaque purulentdischarge\uff09", "C": "\u773c\u7403\u623f\u6c34\uff08aqueous humor\uff09\u4e4b\u5f15\u6d41\u5faa\u74b0\u5931\u80fd\uff0c\u6703\u4f7f\u773c\u58d3\u4e0a\u5347\uff0c\u9577\u671f\u5247\u5c0e\u81f4\u9752\u5149\u773c\uff08glaucoma\uff09", "D": "\u6676\u72c0\u9ad4\uff08lens\uff09\u5931\u53bb\u900f\u660e\u5ea6\u6642\uff0c\u6703\u5c0e\u81f4\u767d\u5167\u969c\uff08cataract\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "87", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u7522\u6c23\u55ae\u80de\u687f\u83cc\uff08Aeromonas\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d30\u80de\u5f62\u614b\u4f3c\u8178\u5167\u83cc", "B": "\u5c6c\u517c\u6027\u53ad\u6c27\u83cc", "C": "\u9752\u9ef4\u7d20Penicillin\u6700\u5177\u7642\u6548", "D": "\u5ee3\u5b58\u65bc\u6de1\u6c34\u53ca\u9e79\u6c34\u4e2d", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "88", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dcCampylobacter upsaliensis\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e3b\u8981\u7531\u63a5\u89f8\u98fc\u990a\u7684\u8c93\u72d7\u6240\u611f\u67d3", "B": "\u8207Guillain-Barre syndrome\u7121\u95dc", "C": "\u7d30\u80de\u5f62\u614b\u4f3cHelicobacter pylori", "D": "\u5c6c\u5fae\u6c27\u9700\u6c42\u83cc", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "89", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dcBordetella pertussis \u5f15\u8d77\u4e4b\u767e\u65e5\u54b3\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5361\u5b83\u671f\uff08catarrhal stage\uff09\u75c7\u72c0\u4f3c\u611f\u5192", "B": "\u9663\u767c\u671f\uff08paroxysmal stage\uff09\u901a\u5e38\u7d30\u83cc\u91cf\u6700\u591a", "C": "\u6838\u9178\u653e\u5927\u5075\u6e2c\u6cd5\u654f\u611f\uff08sensitive\uff09\u4e14\u7279\u7570\u6027\uff08specificity\uff09\u9ad8", "D": "\u53ef\u7528\u7d05\u9ef4\u7d20\uff08Erythromycin\uff09\u6cbb\u7642", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "90", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5c3f\u7d20\u9175\u7d20\uff08urease\uff09\u662f\u4ee5\u4e0b\u4f55\u7a2e\u7d30\u83cc\u7684\u81f4\u75c5\u56e0\u5b50\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81f4\u75c5\u6027\u5927\u8178\u687f\u83cc\uff08Enteropathogenic E. coli\uff09", "B": "\u970d\u4e82\u5f27\u83cc\uff08Vibrio cholerae\uff09", "C": "\u535a\u5fb7\u6c0f\u687f\u83cc\uff08Bordetella pertussis\uff09", "D": "\u5e7d\u9580\u687f\u83cc\uff08Helicobacter pylori\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "91", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u767d\u5589\u6bd2\u7d20\uff08diphtheria toxin\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u90a3\u4e00\u9805\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u662f\u4e00\u7a2eendotoxin", "B": "\u53ef\u7d50\u5408\u81f3\u7d30\u80de\u8868\u9762\u4e4bheparin-binding epidermal growth factor", "C": "\u53ef\u7d50\u5408\u81f3\u5fc3\u81df\u53ca\u795e\u7d93\u7d30\u80de\u5c0e\u81f4\u53d7\u640d", "D": "A subunit\u6703\u4f7f\u7d30\u80de\u5167\u7684elongation factor 2\uff08EF-2\uff09\u5931\u53bb\u6d3b\u6027", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "92", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u5c0d\u9ebb\u760b\u5206\u679d\u687f\u83cc\uff08Mycobacterium leprae\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53ef\u5728\u9ebb\u760b\u7624\u578b\u9ebb\u760b\uff08lepromatous leprosy\uff09\u75c5\u4eba\u7684\u9ecf\u819c\u62b9\u7247\u6216\u76ae\u819a\u62ec\u53d6\u7269\u4e2d\u88ab\u767c\u73fe", "B": "\u5df2\u7d93\u6210\u529f\u7684\u5728\u57f9\u990a\u57fa\u4e2d\u57f9\u990a\u51fa\u4f86", "C": "\u751f\u9577\u901f\u5ea6\u5feb\uff0c\u56e0\u6b64\u6f5b\u4f0f\u671f\u5f88\u77ed", "D": "\u4e26\u975e\u5178\u578b\u7684\u8010\u9178\u6027\u67d3\u8272\u83cc", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "93", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u4e00\u75c5\u4eba\u56e0\u4e45\u54b3\u4e14\u75f0\u4e2d\u5e36\u6709\u8840\u7d72\u53ca\u81bf\u6db2\u800c\u5c31\u8a3a\uff0c\u7d93\u91ab\u5e2b\u63a1\u96c6\u5176\u75f0\u6db2\u9032\u884c\u7d30\u83cc\u57f9\u990a\u6aa2\u6e2c\u5f8c\uff0c\u767c\u73fe\u5176\u75f0\u6aa2\u9ad4\u4e2d\u51fa\u73fe\u7d50\u6838\u5206\u679d\u687f\u83cc\uff0c\u662f\u70ba\u80ba\u7d50\u6838\u4e4b\u60a3\u8005\u3002\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u6297\u751f\u7d20\u4e0d\u6703\u51fa\u73fe\u5728\u91ab\u5e2b\u7684\u8655\u65b9\u7b8b\u4e2d\uff1f", "qimg": "0", "A": "Isoniazid", "B": "Ethambutol", "C": "Rifampin", "D": "Vancomycin", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "94", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6d41\u611f\u55dc\u8840\u687f\u83cc\uff08Haemophilus influenzae\uff09\u7684\u751f\u9577\u5728\u8840\u6db2\u57f9\u990a\u76e4\u4e0a\u91d1\u9ec3\u8272\u8461\u8404\u7403\u83cc\uff08Staphylococcus aureus\uff09\u83cc\u843d\u7684\u5468\u570d\u6709\u4fc3\u9032\u7684\u73fe\u8c61\uff0c\u6b64\u662f\u56e0\u70ba\u5f8c\u8005\u80fd\u63d0\u4f9b\u5176\u751f\u9577\u6240\u9700\u7684\u90a3\u7a2e\u6210\u5206\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u78f7\u8840\u7d05\u7d20\uff08hemin\uff09", "B": "\u87af\u9435\u7d20\uff08siderophores\uff09", "C": "\u534a\u80f1\u6c28\u9178\uff08L-cysteine\uff09", "D": "\u83f8\u91af\u80fa\u817a\u560c\u5464\u96d9\u6838\u9178\uff08nicotinamide adenine dinucleotide\uff09", "answer": "14"}, {"year": "104-2-1", "id": "95", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u7121\u6cd5\u4f5c\u70ba\u7d30\u83cc\u884c\u7121\u6c27\u547c\u5438\uff08anaerobic respiration\uff09\u6642\u4e4b\u6700\u5f8c\u7684\u96fb\u5b50\u63a5\u53d7\u5206\u5b50\uff1f", "qimg": "0", "A": "Nitrate", "B": "Sulfate", "C": "Carbon dioxide", "D": "NADH", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "96", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u83cc\u5c6c\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u5c0d\u9e7c\u6027\u74b0\u5883\u7684\u8010\u53d7\u5ea6\u6700\u9ad8\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u87ba\u65cb\u687f\u83cc\u5c6c\uff08Helicobacter\uff09", "B": "\u5f27\u83cc\u5c6c\uff08Vibrio\uff09", "C": "\u5047\u55ae\u80de\u83cc\u5c6c\uff08Pseudomonas\uff09", "D": "\u5948\u745f\u6c0f\u83cc\u5c6c\uff08Neisseria\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "97", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u5f8c\uff0c\u5728\u611f\u67d3\u90e8\u4f4d\u7684\u62b9\u7247\u6aa2\u67e5\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\u6709\u591a\u6838\u7684\u878d\u5408\u7d30\u80de\u8207\u5167\u6db5\u9ad4\uff08inclusion body\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "Herpes simplex virus", "B": "Human papillomavirus", "C": "Adenovirus", "D": "Epstein-Barr virus", "answer": "14"}, {"year": "104-2-1", "id": "98", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u65e6\u611f\u67d3\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\uff0c\u53ef\u4ee5\u53ca\u65e9\u5229\u7528\u63a5\u7a2e\u75ab\u82d7\u7684\u65b9\u5f0f\u4f86\u9810\u9632\u75c5\u6bd2\u5728\u9ad4\u5167\u64f4\u6563\u800c\u767c\u75c5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u73bb\u7d0d\u75c5\u6bd2\uff08Borna disease virus\uff09", "B": "\u72c2\u72ac\u75c5\u6bd2\uff08Rabies virus\uff09", "C": "\u7dda\u72c0\u75c5\u6bd2\uff08Filovirus\uff09", "D": "\u99ac\u5821\u75c5\u6bd2\uff08Marburg virus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "99", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u5c0d\u65bc\u526f\u9ecf\u6db2\u75c5\u6bd2\u79d1\uff08Paramyxoviridae\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u70ba\u6b63\u80a1\uff08positive sense\uff09RNA\u75c5\u6bd2", "B": "\u4f9d\u6838\u86cb\u767d\uff08nucleoprotein\uff09\u5171\u5206\u70baA\u3001B\u53caC\u4e09\u578b", "C": "\u6838\u86cb\u767d\u8863\uff08nucleocapsid\uff09\u70ba\u4e8c\u5341\u9762\u9ad4\u5c0d\u7a31\u7d50\u69cb", "D": "\u7686\u5177\u6709\u5957\u819c\uff08envelope\uff09\u53ca\u878d\u5408\uff08fusion\uff09\u86cb\u767d\u8cea", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "100", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u5177\u6709E1A\u8207E1B\u9019\u5169\u7a2e\u4fc3\u9032\u7d30\u80de\u751f\u9577\u7684\u6d3b\u5316\u56e0\u5b50\uff1f", "qimg": "0", "A": "Adenovirus", "B": "Papillomavirus", "C": "Epstein-Barr virus", "D": "Cytomegalovirus", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "101", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u81f4\u75c5\u6027\u666e\u91cc\u6602\u86cb\u767d\uff08scrapie-like prion protein, PrPSC\uff09\u7684\u7279\u6027\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81f4\u75c5\u6f5b\u4f0f\u671f\u5f88\u9577", "B": "\u9020\u6210\u795e\u7d93\u7d44\u7e54\u7a7a\u6d1e\u5316", "C": "\u53ef\u5b58\u5728\u65bc\u7d30\u80de\u5916", "D": "\u5f15\u8d77\u5f88\u5f37\u7684\u514d\u75ab\u53cd\u61c9", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "102", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u67d025\u6b72\u8b77\u58eb\u4e0a\u73ed\u56de\u5bb6\u5f8c\uff0c\u51fa\u73fe\u767c\u71d2\u3001\u982d\u75db\u3001\u5589\u56a8\u75db\u3001\u6d41\u9f3b\u6c34\u3001\u6253\u5674\u568f\u3001\u7121\u75f0\u6027\u4e7e\u54b3\u3001\u808c\u8089\u75db\u4e0d\u8212\u670d\u7b49\u75c7\u72c0\uff0c\u75c5\u60c5\u6301\u7e8c\u4e864\u5929\u6c92\u6709\u597d\u8f49\uff0c\u53cd\u800c\u9032\u4e00\u6b65\u5ef6\u4f38\u70ba\u7d30\u83cc\u6027\u80ba\u708e\u53ca\u808c\u708e\uff08myositis\uff09\uff0c\u8a72\u8b77\u58eb\u7d93\u4f4f\u9662\u6cbb\u7642\u4e8c\u661f\u671f\u5f8c\u75ca\u7652\uff0c\u6b64\u8b77\u58eb\u53ef\u80fd\u53d7\u4e0b\u5217\u4f55\u75c5\u539f\u611f\u67d3\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ebb\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Measles virus\uff09", "B": "\u547c\u5438\u9053\u7d30\u80de\u878d\u5408\u75c5\u6bd2\uff08Respiratory syncytial virus\uff09", "C": "\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\u75c5\u6bd2\uff08Influenza virus\uff09", "D": "\u8178\u75c5\u6bd271\u578b\uff08Enterovirus 71\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "103", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u67d0\u75c5\u6bd2\u53ef\u5f15\u8d77\u5b69\u7ae5\u4e4b\u6025\u6027\u4e0b\u547c\u5438\u9053\u75be\u75c5\uff0c\u7d93\u7531\u9f3b\u8154\u5206\u6ccc\u7269\u5206\u96e2\u51fa\u8a72\u75c5\u6bd2\uff0c\u767c\u89ba\u5176\u4e0d\u5177\u8840\u7403\u51dd\u96c6\u4f5c\u7528\uff0c\u4f46\u53ef\u4f7f\u611f\u67d3\u4e4b\u7d30\u80de\u878d\u5408\uff08syncytia\uff09\u3002\u8a72\u75c5\u6bd2\u53ef\u80fd\u70ba\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\u75c5\u6bd2A\u578b\uff08Influenza virus A\uff09", "B": "\u526f\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\u75c5\u6bd2\uff08Parainfluenza virus\uff09", "C": "\u547c\u5438\u9053\u7d30\u80de\u878d\u5408\u75c5\u6bd2\uff08Respiratory syncytial virus\uff09", "D": "\u9ebb\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Measles virus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "104", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u4e00\u9ef4\u83cc\u5728\u986f\u5fae\u93e1\u4e0b\u53ef\u898b\u5206\u9694\u83cc\u7d72\u53ca\u74f6\u72c0\u7522\u5b62\u5668\uff08phialides\uff09\u4e14\u5206\u751f\u5b62\u5b50\uff08conidia\uff09\u6392\u5217\u6210\u2018paint brush\u2019\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u70ba\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "Histoplasma capsulatum", "B": "Sporothrix schenckii", "C": "Fusarium solani", "D": "Penicillium marneffei", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "105", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u822c\u800c\u8a00\uff0cFluconazole\u5c0d\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u9ef4\u83cc\u7121\u7642\u6548\uff1f", "qimg": "0", "A": "Candida albicans", "B": "Candida krusei", "C": "Candida tropicalis", "D": "Candida parapsilosis", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "106", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u76db\u884c\u65bc\u5317\u7f8e\u6d32\u5bc6\u897f\u897f\u6bd4\u6cb3\u6d41\u57df\uff0c\u5169\u578b\u6027\uff08dimorphic\uff09\u5168\u8eab\u611f\u67d3\u6027\u771f\u83cc\uff1f", "qimg": "0", "A": "Blastomyces dermatitidis and Histoplasma capsulatum", "B": "Coccidioides immitis and Paracoccidioides brasiliensis", "C": "Paracoccidioides brasiliensis and Histoplasma capsulatum", "D": "Blastomyces dermatitidis and Paracoccidioides brasiliensis", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "167", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u5148\u5929\u6027\u514d\u75ab\u529b\uff08innate immunity\uff09\u4e4b\u6982\u5ff5\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5728\u5fae\u751f\u7269\u5165\u4fb5\u6578\u5206\u9418\u5167\u5373\u53ef\u555f\u52d5\u5176\u53cd\u61c9", "B": "\u5c0d\u5fae\u751f\u7269\u9032\u884c\u541e\u566c\u4f5c\u7528", "C": "\u5c0d\u5fae\u751f\u7269\u4e0d\u5177\u5099\u8fa8\u8b58\u80fd\u529b", "D": "\u53ef\u7531\u7d30\u80de\u5916\u75c5\u539f\uff08extracellular pathogens\uff09\u4ee5\u53ca\u7d30\u80de\u5167\u75c5\u539f\uff08intracellular pathogens\uff09\u5f15\u767c", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "168", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u500b\u57fa\u56e0\u7a81\u8b8a\u7834\u58de\u6642\uff0c\u5c31\u4e0d\u6703\u7522\u751fB\u53caT\u7d30\u80de\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u672b\u7aef\u53bb\u6c27\u6838\u82f7\u9178\u8f49\u79fb\u9176\uff08terminal deoxynucleotidyl transferase, TdT\uff09", "B": "ZAP-70", "C": "AID\uff08activation-induced cytidine deaminase\uff09", "D": "RAG1/RAG2\u91cd\u7d44\u9176\uff08RAG1/RAG2 recombinase\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "169", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u6bd2\u6bba\u6027T\u7d30\u80de\uff08cytotoxic T lymphocyte\uff0cCTL\uff09\u80fd\u5c08\u4e00\u6027\u6bd2\u6bba\u6a19\u7684\u7d30\u80de\u7684\u539f\u56e0\uff1f", "qimg": "0", "A": "CTL\u9700\u5229\u7528TCR\u8fa8\u8a8d\u6a19\u7684\u7d30\u80de\u662f\u5426\u6709\u8868\u73fe\u5c08\u4e00\u6027\u6297\u539f\u80dc\u80bd/MHC class I\u8907\u5408\u7269", "B": "CTL\u5229\u7528TCR\u8fa8\u8a8d\u51fa\u6a19\u7684\u7d30\u80de\u5f8c\uff0c\u5176\u5c07\u8981\u5206\u6ccc\u51fa\u53bb\u7684\u5167\u5bb9\u7269\u9846\u7c92\u6703\u79fb\u81f3CTL\u8207\u6a19\u7684\u7d30\u80de\u63a5\u89f8\u7684\u4f4d\u7f6e", "C": "CTL\u5229\u7528TCR\u8fa8\u8a8d\u51fa\u6a19\u7684\u7d30\u80de\u5f8c\uff0c\u53ef\u4ee5\u5229\u7528FasL\u8207\u6a19\u7684\u7d30\u80de\u7684Fas\u7d50\u5408\uff0c\u5f15\u767c\u6a19\u7684\u7d30\u80de\u7684\u51cb\u4ea1", "D": "CTL\u53ef\u4ee5\u5206\u6cccIL-12\u4f86\u5e6b\u52a9\u7d30\u80de\u6291\u5236\u75c5\u6bd2\u7684\u8907\u88fd", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "170", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "Celiac disease\u53caCrohn's disease\u662f\u4e8c\u7a2e\u8178\u9053\u767c\u708e\u75be\u75c5\uff0c\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u4e8c\u8005\u4e4b\u6bd4\u8f03\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u524d\u8005\u662f\u5c0d\u8178\u5167\u5171\u751f\u83cc\u6709\u5f37\u70c8\u767c\u708e\u53cd\u61c9\uff0c\u5f8c\u8005\u662f\u56e0\u70ba\u5c0d\u9ea5\u985e\u98df\u7269\u904e\u654f\u6240\u5f15\u8d77", "B": "\u524d\u8005\u53ef\u80fd\u8207NOD-2\u5206\u5b50\u5931\u53bb\u529f\u80fd\u6709\u95dc\uff0c\u5f8c\u8005\u4e3b\u8981\u8207HLA-DQ2\u5206\u5b50\u7684\u8868\u73fe\u6709\u95dc", "C": "IFN-\u03b3\u6240\u5f15\u8d77\u7684\u767c\u708e\u53cd\u61c9\uff0c\u5728\u9019\u4e8c\u7a2e\u75be\u75c5\u90fd\u626e\u6f14\u91cd\u8981\u89d2\u8272", "D": "\u5229\u7528\u5ee3\u6cdb\u6027\u6297\u751f\u7d20\u53bb\u6389\u5927\u90e8\u5206\u5171\u751f\u83cc\uff0c\u7686\u53ef\u6cbb\u7642\u9019\u4e8c\u7a2e\u75be\u75c5", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "171", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u88dc\u9ad4\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u88dc\u9ad4\u662f\u4e00\u7a2e\u86cb\u767d\u8cea", "B": "\u88dc\u9ad4\u6703\u53c3\u8207\u5c08\u4e00\u6027\u548c\u975e\u5c08\u4e00\u6027\u9632\u79a6\u4f5c\u7528", "C": "\u5e72\u64fe\u7d20\u4e5f\u662f\u88dc\u9ad4\u7684\u4e00\u7a2e", "D": "\u88dc\u9ad4\u53ef\u4ee5\u6eb6\u89e3\u7d30\u83cc\u7684\u7d30\u80de\u819c", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "172", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5b30\u5e7c\u5152\u65bd\u6253\u7834\u50b7\u98a8\u985e\u6bd2\u7d20\u75ab\u82d7\u5f8c\u7522\u751f\u514d\u75ab\u4fdd\u8b77\u6642\uff0c\u6703\u555f\u52d5\u7279\u7570\u6027\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\u4e26\u4e14\u6709\u9577\u671f\u7684\u514d\u75ab\u8a18\u61b6\u3002\u9019\u9805\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\u4e3b\u8981\u662f\u7531\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u514d\u75ab\u7d30\u80de\u9593\u7684\u4e92\u52d5\u6240\u5f15\u767c\u7684\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6a39\u7a81\u7d30\u80de\uff08dendritic cells\uff09\u85c9\u7531MHC class I\u5206\u5b50\u548cCD4 T cells\u9032\u884c\u975e\u6297\u539f\u7279\u7570\u6027\u7d50\u5408", "B": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophages\uff09\u85c9\u7531MHC class I\u5206\u5b50\u548cCD8 T cells\u9032\u884c\u975e\u6297\u539f\u7279\u7570\u6027\u7d50\u5408", "C": "\u6a39\u7a81\u7d30\u80de\u85c9\u7531MHC class II\u5206\u5b50\u548cCD4 T cells\u9032\u884c\u6297\u539f\u7279\u7570\u6027\u7d50\u5408", "D": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de\u85c9\u7531MHC class II\u5206\u5b50\u548cCD8 T cells\u9032\u884c\u6297\u539f\u7279\u7570\u6027\u7d50\u5408", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "173", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5fd7\u660e\u548c\u6625\u5b0c\u7d50\u5a5a\u5f8c\u767c\u73fe\u4ed6\u5011\u7684\u7956\u6bcd\u662f\u8868\u59ca\u59b9\u3002\u4ed6\u5011\u751f\u4e0b\u7684\u5973\u5152\u5c0f\u82f1\u7279\u5225\u5bb9\u6613\u5f97\u5230\u80ba\u708e\u93c8\u7403\u83cc\u548c\u55dc\u8840\u687f\u83cc\u7684\u611f\u67d3\u3002\u514d\u75ab\u5b78\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u5c0f\u82f1\u7684 IgM \u8840\u6e05\u6fc3\u5ea6\u6b63\u5e38\u4f46\u7f3a\u4e4f\u5176\u4ed6 isotype \u7684\u6297\u9ad4\uff0c\u4e26\u4e14\u5176\u6297\u9ad4\u7684\u6297\u539f\u7d50\u5408\u90e8\u4f4d\u7f3a\u4e4f\u9ad8\u983b\u7387\u7a81\u8b8a\u5c0e\u5165\u7684\u591a\u6a23\u6027\u3002\u5c0f\u82f1\u6700\u53ef\u80fd\u6709\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\uff1f", "qimg": "0", "A": "Selective IgA deficiency", "B": "Bruton's agammaglobulinemia", "C": "Hyper IgE syndrome", "D": "Autosomal inherited defect in the AID\uff08activation-induced cytidine deaminase\uff09 gene", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "174", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u81e8\u5e8a\u91ab\u5e2b\u76ee\u524d\u7121\u6cd5\u4f7f\u7528\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u65b9\u5f0f\u4f86\u6cbb\u7642\u904e\u654f\u6027\u6c23\u5598\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6297IgE \u6297\u9ad4\uff08anti-IgE antibodies\uff09", "B": "\u985e\u56fa\u9187\uff08corticosteroid\uff09", "C": "\u6e1b\u654f\u7642\u6cd5\uff08desensitization immunotherapy\uff09", "D": "\u6ce8\u5c04IL-12\u63d0\u5347TH1\u7d30\u80de\u6d3b\u6027", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "175", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5fd7\u660e\uff08\u8840\u578bB\u578b\uff09\u548c\u6625\u5b0c\uff08\u8840\u578bAB\u578b\uff09\u7d50\u5a5a\u5f8c\u751f\u4e0b\u5973\u5152\u5c0f\u82f1\uff08\u8840\u578bA\u578b\uff09\u3002\u4ed6\u5011\u7684\u4e0b\u4e00\u500b\u5c0f\u5b69\u8840\u578b\u70baB\u578b\u7684\u6a5f\u6703\u6b63\u5e38\u72c0\u614b\u4e0b\u70ba\u591a\u5c11\u767e\u5206\u6bd4\uff1f", "qimg": "0", "A": "0", "B": "25", "C": "33", "D": "50", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "176", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u67d0\u4e9b\u5fae\u751f\u7269\u611f\u67d3\u800c\u5f15\u8d77\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75be\u75c5\uff0c\u5176\u81f4\u75c5\u6a5f\u8f49\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5f15\u8d77\u4eba\u9ad4\u7279\u6b8aHLA\u6297\u539f\u7684\u8868\u73fe\uff0c\u9032\u800c\u5c0e\u81f4\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u6027", "B": "\u7531\u65bc\u611f\u67d3\u6297\u539f\u8207\u7d44\u7e54\u6297\u539f\u4e4b\u5206\u5b50\u985e\u4f3c\u6027\uff08molecular mimicry\uff09\uff0c\u5c0e\u81f4\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u6027", "C": "\u9ad8\u5167\u76ae\u5c0f\u975c\u8108\u7d30\u80de\uff08high endothelial venule, HEV\uff09\u88ab\u6d3b\u5316\uff0c\u9032\u800c\u5c0e\u81f4\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u6027", "D": "\u80f8\u817a\u4e4b\u4e2d\u592e\u79fb\u9664\uff08central deletion\uff09\u6a5f\u8f49\u53d7\u5f71\u97ff\uff0c\u9032\u800c\u5c0e\u81f4\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u6027", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "177", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d\u60a3\u6709\u91cd\u75c7\u808c\u7121\u529b\uff08myasthenia gravis\uff09\u7684\u5b55\u5a66\uff0c\u525b\u525b\u5e73\u5b89\u7522\u4e0b3100\u516c\u514b\u7684\u5c0f\u5973\u5b30\uff0c\u4f46\u662f\u96a8\u5373\u767c\u73fe\u5c0f\u5973\u5b30\u547c\u5438\u8f03\u6dfa\uff0c\u56db\u80a2\u529b\u91cf\u4e5f\u8f03\u5dee\uff0c\u56e0\u6b64\u8fc5\u901f\u88ab\u9001\u5165\u65b0\u751f\u5152\u52a0\u8b77\u75c5\u623f\u6cbb\u7642\u3002\u5c0f\u5973\u5b30\u7684\u75c5\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6bcd\u89aa\u50b3\u7d66\u5979\u7684\u6297\u4e59\u91af\u81bd\u9e7c\u53d7\u9ad4\u6297\u9ad4\uff08anti-acetylcholine receptor antibody\uff09\u81f4\u75c5", "B": "\u6bcd\u89aa\u7684TR1\u7d30\u80de\uff08TR1 cells\uff09\u5f15\u8d77\u4e4b\u514d\u75ab\u53cd\u61c9", "C": "\u6bcd\u89aa\u7684TH3\u7d30\u80de\uff08TH3 cells\uff09\u5f15\u8d77\u4e4b\u514d\u75ab\u53cd\u61c9", "D": "\u6bcd\u89aa\u50b3\u7d66\u5979\u7684\u6297Ro\u6297\u9ad4\uff08anti-Ro antibody\uff09\u53ca\u6297La\u6297\u9ad4\uff08anti-La antibody\uff09\u6240\u81f4\u75c5", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "178", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "Anti-VEGF\uff08anti-vascular endothelium growth factor\uff09\u6297\u9ad4\u5728\u6cbb\u7642\u5927\u8178\u764c\u4e4b\u4f5c\u7528\u6a5f\u8f49\u662f\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6291\u5236\u8840\u7ba1\u65b0\u751f", "B": "\u6291\u5236\u541e\u566c\u7d30\u80de\u4f5c\u7528", "C": "\u4fc3\u9032T\u7d30\u80de\u589e\u751f", "D": "\u4fc3\u9032\u81ea\u7136\u6bba\u624bNK\u7d30\u80de\u589e\u751f", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "179", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u7d44\u7e54\u79fb\u690d\u7a2e\u5165\u8eab\u9ad4\u514d\u75ab\u7279\u5340\uff08immunologically privileged sites\uff09\u6642\uff0c\u80fd\u5920\u9577\u671f\u5b58\u6d3b\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u4e0d\u5c6c\u65bc\u9019\u7a2e\u514d\u75ab\u7279\u5340\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5927\u8166", "B": "\u5c0f\u8166", "C": "\u776a\u4e38", "D": "\u808c\u8089", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "913", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u7f85\u963f\u7d72\u87f2\uff08Loa loa\uff09\u611f\u67d3\u4eba\u9ad4\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6210\u87f2\u4e3b\u8981\u5bc4\u751f\u5728\u76ae\u4e0b\u7d44\u7e54", "B": "\u6210\u87f2\u79fb\u884c\u6642\u5e38\u6703\u5f15\u8d77\u5287\u75db", "C": "\u5fae\u7d72\u87f2\uff08microfilaria\uff09\u6703\u51fa\u73fe\u5728\u8840\u6db2\u5167", "D": "\u5927\u591a\u6578\u75c5\u60a3\u4e4b\u55dc\u9178\u6027\u767d\u8840\u7403\u6703\u660e\u986f\u589e\u9ad8", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "914", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u4eba\u9ad4\u5bc4\u751f\u87f2\u611f\u67d3\u8f03\u5e38\u5c0e\u81f4\u81e8\u5e8a\u4e0a\u51fa\u73fe\u56b4\u91cd\u8ca7\u8840\u75c7\u72c0\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u65e5\u672c\u8840\u5438\u87f2\uff08Schistosoma japonicum\uff09", "B": "\u73ed\u6c0f\u7d72\u87f2\uff08Wuchereria bancrofti\uff09", "C": "\u5341\u4e8c\u6307\u8178\u9264\u87f2\uff08Ancylostoma duodenale\uff09", "D": "\u5ee3\u6771\u4f4f\u8840\u7dda\u87f2\uff08Angiostrongylus cantonensis\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "915", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u6709\u4e00\u9593\u6b47\u6027\u8179\u7009\uff08chronic intermittent diarrhea\uff09\u7684\u75c5\u60a3\uff0c\u5728\u5176\u7cde\u4fbf\u4e2d\u767c\u73fe\u5927\u5c0f\u7d042.3 mm\u7684\u87f2\u9ad4\uff0c\u9664\u53e3\u3001\u8179\u5438\u76e4\u7279\u5fb5\u5916\uff0c\u5728\u751f\u6b96\u5b54\u9644\u8fd1\u6709\u7b2c\u4e09\u5438\u76e4\uff0c\u8a72\u75c5\u60a3\u6700\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4eba\u96d9\u53e3\u5438\u87f2\uff08Gastrodiscoides hominis\uff09", "B": "\u7570\u5f62\u5438\u87f2\uff08Heterophyes heterophyes\uff09", "C": "\u69cd\u72c0\u809d\u5438\u87f2\uff08Dicrocoelium dendriticum\uff09", "D": "\u6a6b\u5ddd\u5438\u87f2\uff08Metagonimus yokogawai\uff09", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "916", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u66fc\u68ee\u88c2\u982d\u7d5b\u87f2\uff08Spirometra mansonoides\uff09\u90a3\u4e9b\u767c\u80b2\u6642\u671f\u7684\u87f2\u9ad4\u53ef\u4ee5\u611f\u67d3\u4eba\uff1f\u2460\u516d\u920e\u5e7c\u87f2\u5375\u2461\u4f3c\u56ca\u5c3e\u5e7c\u87f2\uff08cysticercoid\uff09 \u2462\u539f\u5c3e\u5e7c\u87f2\uff08procercoid\uff09 \u2463\u9577\u5c3e\u5e7c\u87f2\uff08plerocercoid\uff09", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2461", "B": "\u2460\u2462", "C": "\u2461\u2463", "D": "\u2462\u2463", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "917", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u738b\u5148\u751f\u5949\u6d3e\u99d0\u4efb\u4e2d\u975e\u5171\u548c\u570b\u5916\u4ea4\u5b98\u670d\u52d9\u4e8c\u5e74\uff0c\u8fd1\u65e5\u56e0\u8179\u90e8\u816b\u8139\u53ca\u9031\u671f\u6027\u767c\u71d2\u800c\u8fd4\u570b\u5c31\u91ab\uff0c\u7d93\u91ab\u5e2b\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u6709\u809d\u813e\u816b\u5927\uff08hepatosplenomegaly\uff09\u53ca\u8ca7\u8840\uff08anemia\uff09\u75c5\u7665\uff0c\u4f4f\u9662\u5f8c\u9032\u884c\u9aa8\u9ad3\u7a7f\u523a\u53ef\u898b\u5de8\u566c\u7d30\u80de\u5167\u6709\u5bc4\u751f\u7269\u3002\u4f9d\u64da\u4e0a\u8ff0\u7d50\u679c\uff0c\u738b\u5148\u751f\u6700\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u675c\u6c0f\u5229\u4ec0\u66fc\u539f\u87f2\uff08Leishmania donovani\uff09", "B": "\u71b1\u5e36\u5229\u4ec0\u66fc\u539f\u87f2\uff08Leishmania tropica\uff09", "C": "\u5ca1\u6bd4\u4e9e\u9310\u87f2\uff08Trypanosoma brucei gambiense\uff09", "D": "\u67af\u897f\u6c0f\u9310\u87f2\uff08Trypanosoma cruzi\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "918", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u9670\u9053\u6ef4\u87f2\uff08Trichomonas vaginalis\uff09\u6216\u5176\u5f15\u8d77\u7684\u75c5\u75c7\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6027\u4f34\u4fb6\u4e2d\uff0c\u7537\u6027\u5982\u679c\u6c92\u6709\u75c7\u72c0\u53ef\u4e0d\u5fc5\u6295\u85e5\uff0c\u53ea\u9700\u6cbb\u7642\u51fa\u73fe\u75c7\u72c0\u7684\u5973\u65b9\u5373\u53ef", "B": "\u6c92\u6709\u4fdd\u87f2\u5bbf\u4e3b\uff08reservoir host\uff09", "C": "\u5973\u6027\u60a3\u8005\u4e4b\u75c7\u72c0\u5305\u62ec\u9670\u9053\u6414\u7662\u3001\u767d\u5e36\u589e\u591a\u4e14\u5e38\u5448\u9ec3\u7da0\u8272\u7b49", "D": "\u6839\u64da\u975e\u6d32\u7684\u7814\u7a76\u986f\u793a\uff0c\u9670\u9053\u6ef4\u87f2\u75c7\uff08vaginal trichomoniasis\uff09\u60a3\u8005\u611f\u67d3HIV\u7684\u6a5f\u7387\u8f03\u9ad8", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "919", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u9ed1\u6c34\u71b1\uff08blackwater fever\uff09\u901a\u5e38\u8207\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\u4e4b\u611f\u67d3\u6709\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u65e5\u672c\u8840\u5438\u87f2\uff08Schistosoma japonicum\uff09", "B": "\u675c\u6c0f\u5229\u4ec0\u66fc\u539f\u87f2\uff08Leishmania donovani\uff09", "C": "\u73ed\u6c0f\u7d72\u87f2\uff08Wuchereria bancrofti\uff09", "D": "\u60e1\u6027\u7627\u539f\u87f2\uff08Plasmodium falciparum\uff09", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "920", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u8731\u5a92\u4ecb\u4eba\u755c\u5171\u901a\u840a\u59c6\u75c5\uff08Lyme disease\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ad8\u5ea6\u6d41\u884c\u5340\u5167\u5e38\u6709\u5171\u540c\u611f\u67d3\uff08co-infection\uff09\u5df4\u8c9d\u6c0f\u539f\u87f2\uff08Babesia spp.\uff09", "B": "\u5176\u81f4\u75c5\u539f\u70ba\u4f2f\u6c0f\u758f\u87ba\u65cb\u9ad4\uff08Borrelia burgdorferi\uff09", "C": "\u611f\u67d3\u65e9\u671f\u4ee5\u904a\u8d70\u6027\u7d05\u6591\uff08erythema migrans\uff09\u70ba\u4e3b\u8981\u75c5\u7665", "D": "\u4eba\u985e\u611f\u67d3\u4e4b\u65e9\u671f\u8a3a\u65b7\u4ee5\u8840\u6db2\u62b9\u7247\u93e1\u6aa2\u70ba\u4e3b", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "921", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u9762\u6709\u95dc\u53c3\u6578\uff08parameter\uff09\u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u4f30\u8a08\u7684\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "95% \u55ae\u5c3e\u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u8207 95% \u96d9\u5c3e\u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u7684\u986f\u8457\u6c34\u6e96 \u03b1 \u4e0d\u540c", "B": "\u7c21\u55ae\u7dda\u6027\u8ff4\u6b78\u4fc2\u6578\u7684 95% \u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u6c92\u6709\u5305\u542b 0 \u4ee3\u8868\u8a72\u89e3\u91cb\u8b8a\u9805\u8207\u53cd\u61c9\u8b8a\u9805\u6709\u986f\u8457\u7684\u7dda\u6027\u95dc\u4fc2", "C": "\u52dd\u7b97\u6bd4\uff08Odds Ratio\uff09\u7684 95% \u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u6c92\u6709\u5305\u542b 0 \u4ee3\u8868\u8a72\u89e3\u91cb\u8b8a\u9805\u8207\u53cd\u61c9\u8b8a\u9805\u6709\u95dc\u806f", "D": "\u6aa2\u5b9a\u5b78\u751f\u8fd1\u8996\u7684\u6bd4\u4f8b\u662f\u5426\u8207 10 \u5e74\u524d\u76f8\u540c\uff0c\u7528\u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u6cd5\u9032\u884c\u6aa2\u5b9a\u8207\u5047\u8aaa\u6aa2\u5b9a\u4e4b Z \u6aa2\u5b9a\u7d50\u8ad6\u4e0d\u540c", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "922", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u56e0\u7d20\u4e0d\u6703\u9020\u6210\u67d0\u6162\u6027\u75be\u75c5\u7684\u767c\u751f\u7387\u7522\u751f\u8b8a\u52d5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6f5b\u4f0f\u671f", "B": "\u75be\u75c5\u8a3a\u65b7\u6280\u8853", "C": "\u74b0\u5883\u56e0\u7d20", "D": "\u751f\u6d3b\u7fd2\u6163", "answer": "1234"}, {"year": "104-2-1", "id": "923", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9078\u9805\u80fd\u5920\u589e\u52a0\u7d71\u8a08\u6aa2\u5b9a\u529b\uff08statistical power\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u63a1\u7528\u96d9\u76f2\uff08double-blind\uff09", "B": "\u96a8\u6a5f\u5206\u6d3e\uff08randomization\uff09", "C": "\u589e\u52a0\u6a23\u672c\u6578\uff08sample size\uff09", "D": "\u4f7f\u7528\u5c0d\u7167\u7d44\uff08control\uff09", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "924", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u7814\u7a76\u8005\u60f3\u63a2\u8a0e\u5931\u696d\u7387\u8207\u81ea\u6bba\u7387\u7684\u95dc\u4fc2\uff0c\u6240\u4ee5\u5728 319 \u7e23\u5e02\u4e2d\u6536\u96c6\u53bb\u5e74\u4e4b\u5e74\u5e73\u5747\u5931\u696d\u7387\u8207\u5e74\u5e73\u5747\u81ea\u6bba\u7387\u8cc7\u6599\uff0c\u4e0b\u9762\u7d71\u8a08\u5206\u6790\u65b9\u6cd5\u4f55\u8005\u6700\u6070\u7576\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7dda\u6027\u8ff4\u6b78\uff08Linear Regression\uff09", "B": "\u8b8a\u7570\u6578\u5206\u6790\uff08ANOVA\uff09", "C": "\u7f85\u5409\u65af\u8ff4\u6b78\uff08Logistic Regression\uff09", "D": "\u5217\u806f\u8868\u5206\u6790\uff08Contingency Table\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "925", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u7814\u7a76\u8a2d\u8a08\u4e0d\u5c6c\u65bc\u89c0\u5bdf\u578b\u6d41\u884c\u75c5\u5b78\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u75c5\u4f8b\u5c0d\u7167\u7814\u7a76\u6cd5", "B": "\u4e16\u4ee3\u8ffd\u8e64\u7814\u7a76\u6cd5", "C": "\u751f\u614b\u76f8\u95dc\u7814\u7a76\u6cd5", "D": "\u81e8\u5e8a\u8a66\u9a57", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "926", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6240\u8b02\u300c\u5065\u5eb7\u5de5\u4eba\u6548\u61c9\uff08healthy worker effect\uff09\u300d\u662f\u6307\u6703\u9020\u6210\u4f55\u7a2e\u504f\u5dee\uff08bias\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9078\u6a23\u4e0a\u504f\u5dee\uff08selection bias\uff09", "B": "\u8cc7\u6599\u4e0a\u504f\u5dee\uff08information bias\uff09", "C": "\u5e72\u64fe\uff08confounding\uff09", "D": "\u6e2c\u91cf\u4e0a\u504f\u5dee\uff08measurement error\uff09", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "927", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u70ba\u75c5\u4f8b\u5c0d\u7167\u7814\u7a76\u7684\u4e3b\u8981\u7f3a\u9ede\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u751f\u614b\u8b2c\u8aa4", "B": "\u56de\u61b6\u504f\u5dee", "C": "\u8a3a\u65b7\u6a19\u6e96\u6539\u8b8a", "D": "\u4e0d\u9069\u5408\u7814\u7a76\u7a00\u6709\u75be\u75c5", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "928", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u74b0\u4fdd\u7f72\u516c\u5e03\u4e4b\u7a7a\u6c23\u6c61\u67d3\u6307\u6a19\u503c\uff08PSI\uff09\uff0c\u4e43\u662f\u5c07\u6e2c\u5f97\u4e4b\u5404\u9805\u6c61\u67d3\u7269\u6fc3\u5ea6\u63db\u7b97\u6210\u526f\u6307\u6a19\uff0c\u518d\u4ee5\u5176\u4e2d\u4f55\u8005\u516c\u5e03\u4e4b\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6240\u6709\u6c61\u67d3\u7269\u526f\u6307\u6a19\u4e2d\u6700\u5927\u503c", "B": "\u6240\u6709\u6c61\u67d3\u7269\u526f\u6307\u6a19\u4e2d\u6700\u5c0f\u503c", "C": "\u6240\u6709\u6c61\u67d3\u7269\u526f\u6307\u6a19\u4e4b\u7e3d\u548c", "D": "\u6240\u6709\u6c61\u67d3\u7269\u526f\u6307\u6a19\u4e4b\u5e73\u5747", "answer": "1"}, {"year": "104-2-1", "id": "929", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7a7a\u6c23\u6c61\u67d3\u7269\u9664\u4e86\u6703\u5c0d\u52d5\u690d\u7269\u9020\u6210\u5f71\u97ff\u5916\uff0c\u4e5f\u53ef\u80fd\u640d\u58de\u5efa\u7bc9\u7269\u3002\u640d\u6bc0\u5efa\u7bc9\u7269\u7684\u539f\u56e0\uff0c\u6700\u4e3b\u8981\u662f\u4f86\u81ea\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u6c61\u67d3\u7269\uff1f", "qimg": "0", "A": "CO", "B": "NOx", "C": "O3", "D": "\u78b3\u6c2b\u5316\u7269", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "930", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5c6c\u65bc\u884d\u751f\u6027\u7a7a\u6c23\u6c61\u67d3\u7269\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e8c\u6c27\u5316\u786b", "B": "\u4e00\u6c27\u5316\u78b3", "C": "\u4e00\u6c27\u5316\u6c2e", "D": "\u81ed\u6c27", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "931", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u98a8\u96aa\u8a55\u4f30\u7684\u56db\u500b\u7d44\u6210\uff0c\u5305\u62ec\uff1a\u5371\u5bb3\u754c\u5b9a\u3001\u5291\u91cf\u6548\u61c9\u3001\u98a8\u96aa\u672c\u8cea\u7279\u6027\u5316\u548c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d93\u6fdf\u8a55\u4f30", "B": "\u6280\u8853\u8a55\u4f30", "C": "\u66b4\u9732\u8a55\u4f30", "D": "\u6e9d\u901a\u8a55\u4f30", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "932", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u6548\u98a8\u96aa\u6e9d\u901a\u4e4b\u5718\u968a\u7d44\u6210\uff0c\u5efa\u8b70\u7531\u56db\u7a2e\u5c08\u5bb6\u70ba\u57fa\u790e\u5171\u540c\u7d44\u6210\uff0c\u5305\u62ec\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u4e3b\u984c\u4e8b\u4ef6\u5c08\u5bb6\u3001\u6295\u8cc7\u5831\u916c\u5206\u6790\u5c08\u5bb6\u3001\u5be6\u5730\u6e9d\u901a\u5c08\u696d\u4eba\u54e1\u548c\u98a8\u96aa\u53ca\u6c7a\u7b56\u5206\u6790\u5c08\u5bb6", "B": "\u4e3b\u984c\u4e8b\u4ef6\u5c08\u5bb6\u3001\u884c\u70ba\u79d1\u5b78\u5c08\u5bb6\u3001\u5be6\u5730\u6e9d\u901a\u5c08\u696d\u4eba\u54e1\u548c\u81e8\u5e8a\u5fc3\u7406\u5b78\u5c08\u5bb6", "C": "\u4e3b\u984c\u4e8b\u4ef6\u5c08\u5bb6\u3001\u6295\u8cc7\u5831\u916c\u5206\u6790\u5c08\u5bb6\u3001\u6280\u8853\u5c08\u696d\u4eba\u54e1\u548c\u98a8\u96aa\u53ca\u6c7a\u7b56\u5206\u6790\u5c08\u5bb6", "D": "\u4e3b\u984c\u4e8b\u4ef6\u5c08\u5bb6\u3001\u884c\u70ba\u79d1\u5b78\u5c08\u5bb6\u3001\u5be6\u5730\u6e9d\u901a\u5c08\u696d\u4eba\u54e1\u548c\u98a8\u96aa\u53ca\u6c7a\u7b56\u5206\u6790\u5c08\u5bb6", "answer": "4"}, {"year": "104-2-1", "id": "933", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5065\u5eb7\u884c\u70ba\u6539\u8b8a\u7684PRECEDE-PROCEED\u6a21\u5f0f\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u662f\u5c6c\u65bc\u589e\u5f37\u56e0\u7d20\uff08reinforcingfactor\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8cc7\u6e90\u6574\u5408\u904b\u7528", "B": "\u91cd\u8981\u4ed6\u4eba\u652f\u6301", "C": "\u614b\u5ea6\u4fe1\u5ff5\u6539\u8b8a", "D": "\u652f\u6301\u74b0\u5883\u7684\u91cd\u5efa", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "934", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u91dd\u5c0d\u885b\u751f\u6559\u80b2\u8a08\u756b\u672c\u8eab\u57f7\u884c\u904e\u7a0b\u7d66\u4e88\u8a55\u6838\uff0c\u5982\u6559\u5b78\u6d3b\u52d5\u5b89\u6392\u6642\u9593\u662f\u5426\u5408\u9069\u3001\u6559\u5b78\u8005\u80fd\u5426\u719f\u7528\u6559\u5b78\u6cd5\u3001\u5b78\u7fd2\u8005\u662f\u5426\u5168\u7a0b\u53c3\u8207\u6559\u5b78\u6d3b\u52d5\u7b49\uff0c\u662f\u5c6c\u65bc\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u885b\u751f\u6559\u80b2\u7684\u8a55\u50f9\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d50\u679c\u8a55\u50f9", "B": "\u904e\u7a0b\u8a55\u50f9", "C": "\u885d\u64ca\u8a55\u50f9", "D": "\u6210\u6548\u8a55\u50f9", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "935", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7576\u6211\u5011\u9762\u5c0d\u58d3\u529b\u6642\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4f55\u8005\u6700\u5177\u6709\u7de9\u885d\u58d3\u529b\uff08stress-buffering\uff09\u7684\u529f\u80fd\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81ea\u6211\u6548\u80fd", "B": "\u6977\u6a21\u5178\u7bc4", "C": "\u793e\u6703\u652f\u6301", "D": "\u81ea\u6211\u589e\u80fd", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "936", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u57fa\u65bc\u75be\u75c5\u8207\u50b7\u5bb3\u672c\u8eab\u7684\u7279\u7570\u6027\u4ee5\u53ca\u6c11\u773e\u5c0d\u91ab\u7642\u4fdd\u5065\u670d\u52d9\u9700\u6c42\u7684\u7279\u6b8a\u6027\uff0c\u4f7f\u5f97\u91ab\u7642\u670d\u52d9\u5e02\u5834\u6709\u4e00\u4e9b\u4e0d\u540c\u65bc\u4e00\u822c\u5e02\u5834\u3002\u4e0b\u5217\u4f55\u9805\u4e0d\u5c6c\u65bc\u91ab\u7642\u4fdd\u5065\u670d\u52d9\u5e02\u5834\u4e4b\u7279\u6027\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9700\u6c42\u8207\u7d50\u679c\u7684\u4e0d\u78ba\u5b9a\u6027", "B": "\u8cc7\u8a0a\u4e0d\u5c0d\u7b49", "C": "\u6d88\u8cbb\u8005\u5c0d\u91ab\u7642\u670d\u52d9\u63d0\u4f9b\u8005\u63d0\u4f9b\u4e4b\u8a3a\u6cbb\u9805\u76ee\u7684\u7a2e\u985e\u3001\u6578\u91cf\u3001\u50f9\u683c\u6709\u4e3b\u5c0e\u6b0a", "D": "\u91ab\u7642\u63d0\u4f9b\u8005\u4e0d\u4e00\u5b9a\u6703\u8ffd\u6c42\u5229\u6f64\u6975\u5927\uff0c\u800c\u53ef\u80fd\u4ee5\u75c5\u4eba\u7684\u9700\u8981\u70ba\u6700\u91cd\u8981\u7684\u8003\u91cf", "answer": "3"}, {"year": "104-2-1", "id": "937", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u8207\u91ab\u7642\u54c1\u8cea\u76f8\u95dc\u7684\u901a\u5831\u7cfb\u7d71\uff0c\u5206\u70ba\u653f\u7b56\u63a8\u52d5\u8207\u653f\u7b56\u9f13\u52f5\u5169\u5927\u985e\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4f55\u8005\u4e0d\u5c6c\u65bc\u653f\u7b56\u63a8\u52d5\u4e4b\u901a\u5831\u7cfb\u7d71\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u764c\u75c7\u767b\u8a18\u7cfb\u7d71", "B": "\u764c\u75c7\u7be9\u6aa2\u7cfb\u7d71", "C": "\u9662\u5167\u611f\u67d3\u76e3\u6e2c\u8cc7\u8a0a\u7cfb\u7d71", "D": "\u5168\u570b\u85e5\u54c1\u4e0d\u826f\u53cd\u61c9\u901a\u5831\u7cfb\u7d71", "answer": "2"}, {"year": "104-2-1", "id": "938", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u9032\u884c\u4eba\u9ad4\u8a66\u9a57\u6642\uff0c\u63a5\u53d7\u8a66\u9a57\u8005\u540c\u610f\u524d\uff0c\u91ab\u7642\u6a5f\u69cb\u61c9\u5148\u544a\u77e5\u7684\u4e8b\u9805\uff0c\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u4e8b\u9805\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8a66\u9a57\u76ee\u7684\u53ca\u65b9\u6cd5", "B": "\u53ef\u80fd\u7522\u751f\u4e4b\u526f\u4f5c\u7528\u53ca\u5371\u96aa", "C": "\u9810\u671f\u8a66\u9a57\u6548\u679c", "D": "\u63a5\u53d7\u8a66\u9a57\u8005\u64a4\u56de\u540c\u610f\u6642\uff0c\u9808\u7d93\u4e3b\u6cbb\u91ab\u5e2b\u4e4b\u540c\u610f", "answer": "4"}]